黑人真係世界上最垃圾既民族

又冇腦 講野又傻下傻下 又唔做野

利申:人在美國 頂唔順D黑人

支那人先係

自己己所不欲就將所有失敗推落白人男人身上

Why not both? We should dealing these untermenschen like the fuhrer did

同意

YES, These leftist and commies has turned me into right-winger

睇點黑豹

Don't be scared, indian is aryan

I do believe all lives matter not black lives are more equal than others

當支那蝗流架？

睇過條片成班黑人嘔打隻狸貓
再搵車係咁前後碌佢

打個和啦SUPER

識唔識分民族同種族

蝻呢??

但有樣野好欣賞佢地，你惹佢，佢會fight back，唔似啲asian忍氣吞聲咁

othwise BLM just another KKK

Burn Loot Matter

印度IIT出好多數撚, NASA請唔少
支那人先係垃圾

班黑人宜家係美國做緊嘅野唔係要求平等，係要求高人一等

竟然有人閪得過支那？

一定係支那人

印度邊有黑人

Racist